有幾多人唔滿意自己伴侶

有幾多人唔滿意自己伴侶，但又好愛佢？
分享下唔滿意啲咩但冇分開到

因為你冇能力識個更適合你, 又怕一個人,
所以咪唔滿意佢, 但又想一齊囉

我 所以散撚左

好似幾岩 原來佢係咁

有冇忍左好耐？係因咩事？

第一：應承左我野兩個月都未做到

第二樣都唔算係ge 都怪自己唔爭氣
本身外在條件唔好 唔可以苛求佢畀到物質我 所以食親都aa 又唔會有小禮物
利申我有送過畀佢

第三：永世都要做地下情人

地下情人 係咩原因先 好難接受咼

除左唔儲錢，同埋唔想做野，加埋冇乜理財觀念，同埋有時好撚惡死之外。都冇乜問題。

比意見對方佢左耳入右耳出
問乜都話唔知
提議佢佢就發脾氣話我管

真。。

所以分左手，係會覺得舒服，奈何無左個人錫自己，習慣左有佢係身邊，就會掛住佢 好撚矛盾

會接受落去？

有冇後悔？

一齊左幾耐啦？會唔會頂唔順？

兩次都係佢講分手，佢主動搵返我復合過一次。到今年又嗌交佢又話分手，已經覺得好攰啦，係有唔捨得，但係佢做左咁多絕情嘅事，我覺得點挽回都無用唔會後悔嘅 唯有習慣無佢嘅日子

yes

有勇氣，奈何我冇

愛唔係大哂，但有時因為愛都會因然接受好多野
祝巴打幸福

你宜家取捨緊啲咩？

其實佢冇咩衰 只係大家係兩個世界嘅人

應該好多對都係咁
表面平靜
內裡好多暗湧

佢做左好多野 我身邊啲人都話佢未玩夠我應該分手
拍拖拍到我好辛苦但佢好似冇乜野咁
但奈何
一 我唔捨得
二 唔想因爲依啲小事分手
三 唔想自己一個
四 驚分手後搵唔到第二個。。。